香港最好食既咸肉糉

係邊到買

同求

Where

我阿媽整得好好食有冇興趣

阿媽整最好食
已經無機會再食

食超市買個d陳記

路邊果啲賣傻既阿婆

其實咸肉傻有無肉係入面
街邊阿婆賣係無肉
不過佢地啲糯米好棉 調味咸咸地仲有五香粉味
因為我媽整係用五香粉我知
但糯米佢地真係整得好食

有冇人食左和你包啲糉??
味道如何??
利申 : 買唔到

靠得住

呀媽包既最好食

多謝你先
留俾有需要的人

老蕭個啲，如果你買到嘅話